今日教育界集會無人講？(推上熱門)

1900，愛丁堡。

p

幫手推

香港地投票

推

push

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

幫推

Pish

pish

Push

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

又打稻草人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

舊post爆左 新post要人

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

舊po爆左 新post要人幫推

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

g

［資訊總目錄］
請廣傳，方便手足得到資訊和支援
Update：19年12月23日
●●●●●●●●●●●●●●●●●
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
●●●●●●●●●●●●●●●●●
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

新聞 / 各式各樣

良心商店 / 黃色經濟圈

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

國際 / 文宣 / 政黨 / 學界 / 義教

612 Reminder 主目錄

入工會

業界同路人 / 工會
(請廣傳，方便手足得到資訊和支援)
●●●●●●●●●●●●●●●●●
關於此 Group List

●●●●●●●●●●●●●●●●●
二百萬三罷聯合陣線(頻道+公海)
@hkonstrike
職工盟
@unionsforHK
●●●●●●●●●●●●●●●●●
［Group list 1］［source：@hkonstrike］

公務員/公職人員
Channel:
Group:
新公務員工會

金融業 銀行業
Channel:
Group:
香港金融業職工總會:

社福界
Channel:
Group:

保險
Channel:
香港保險㒰人職工會:

資訊科技
Channel:
Group:
香港資訊科技界工會

零售
Group 1:
Group 2:

醫護人員聯繫組

會計

運輸物流

建築及工程

建築師

傳媒、雜誌及出版界
●●●●●●●●●●●●●●●●●
［Group list 2］［source：@hkonstrike］

教育界
Channel:
Group:

酒店業
Channel:
Group:

航空業

旅遊業

Channel:

物業管理

藝術及文化

電訊業

市場營銷管理

美容化妝

寵物業

製造業

Headhunt/recruitment界

H&M 公司

●●●●●●●●●●●●●●●●●
［Group list 3］［source：@hkonstrike］

自由工作者

獸醫界

巴士車長 @allbuseswithmask

地鐵

飲食界

救生員

康樂及體育界

地產界

廣告界

文職人

影音製作

設計界
@hkdesignersunionchannel

●●●●●●●●●●●●●●●●●
［Group list 4］［source：@hkonstrike］

音樂界
Channel
Group

檢測及認證業

咖啡業

網店

特低電壓工

公關界

採購及貿易界

牙科界

In-house legal

HR
●●●●●●●●●●●●●●●●●
［Group list 5］［source：@hkonstrike］

珠寶業

美心

舞台藝術

髮型

言語治療

職業治療

私家診所

合約制非公務員 @ncsc_hongkongers_addoil

醫管局

影像製作

藥劑及醫療用品

到

今晚見

加入工會，全民三罷

Pushhhh

[XXXX無人講]垃圾post已自動負皮上一頁

行動post都垃圾你係咪on9😑

up

想人留意可唔可以用鼓勵出席詞語而唔係指責人唔理詞語？
7個月黎緊都係咁

Pusg

幫手推

唔講無人知

最尾張圖好似織夢島人設

會唔會上市，證券

推，今晚見

7個月啦，行動post都係上唔到熱門

一陣見

P

各人齊罷工 冇人需要衝
罷工其實比想像更容易 唔好再指意被罷工

去

Gogogo

一定要支持教師，教育局要令老師變紅，全部唔敢同學生講出真相！

痴線堅唔知

推！

真係無人講

推上熱門

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

推上熱門！！！

收工好過去啦

去緊

Tui

教協班老師搶完口罩好過去啦

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

Pushhhhhh

支持老師

點解教育界有教協企得咁硬
但其他界別又無工會?
一係就工聯會嗰隻

撞